鐘意韓流嘅麻煩立刻睇逆權司機

雖然韓流多垃圾
用電影角度了解 民主發展 人民心理

逆權三部曲都要睇晒佢

特別奶韓個班睇下韓國民主運動

宋芝齡

電影主角好似取材自真人，最後仲做韓國埋總統

果套係逆權大狀
逆權司機係光洲事件

逆權司機真係一套好寫實嘅片
唔好覺得入面劇情天方夜譚
佢係血淋淋爭取民主嘅歷史嚟

今日先睇完
真人真事改編
值得睇

望住開槍鎮壓果幕真係

韓國電影依家亞洲第一啦 逆權大狀 司機 公民 3套都要睇 師奶都可以睇下

逆權司機後半part真係睇到喊 好心up

要睇晒三部曲

逆權公民1987最高汁
唔只講學生普通市民
仲講埋特務機關同警察啲人既心路歷程
係共產黨既陰霾之下
全部人都係想國家好 可惜方法唔同

逆權司機（尾段睇到好心酸）1987逆權公民（支節多氣氛比較沉重），2套都非常好睇，但我較喜歡逆權司機，因角色個性非常鮮明

今日都諗起逆權公民最後一幕 個個行岀嚟個度